Twitter國際線要connect真係唔好太上腦

有見大家最近因twitter FB censor NYP事件好熱血沸騰
好似想出征咁 覺得有D野大家要注意 唔好倒米
頭盔定先 我唔一定係岩 可以各有各做 不過個人經驗係咁:

唔可以太上腦 擺明車馬係拉票/叫人聽你投邊個
設身處地諗下 如果有個外國人叫你投比泛民/熱狗/本土
你都會心諗: 做乜鳩 關你撚事咩

我都好憎China Joe
但你一開頭係擺明車馬幫一個candidate拉票 人地會好反感
試下唔好開波就 why vote for CCP puppet ar you stupid
而係how CCP is a threat to Americans = why Americans should care
(唔係為咗free HK 人地一定係諗同自己貼身嘅問題先 呢樣好正常)
之後先再how XXX is better at handling this crisis than XXX
學下呢個哥仔 一步步黎 (咁當然佢係當地人比我地有資格講好多)

大字報其實無咩用 Chin Joe bad!! China will own US!!
同左膠orange man bad!!其實係一樣
呢D洗版其實只係情緒宣洩 唔會有咩用
你估到今日仲有人未聽過呢個講法咩 問題係點解佢唔信
想說服到人就要比足料
咁比咩料? 好多人都會quote FOX 因為岩自己channel
問題係你要說服嘅人9成已經認定FOX係biased, fake news
所以你自己要識做 要connect到最多人就要識玩
好多(相對)中立D嘅sources可以用 用埋左膠報都仲得
可以睇吓入面D source

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

總之記得唔好一開波就立場太鮮明 比人覺得你係team trump/biden
必要時可以扮下中立撚 / 先打50大板又得
(唔係叫你扮美國人)

"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

要知道 要外國人因為我地一兩句而改投侵/糟其實係好難
至少我係想佢地(特別後生一代)知道強國係仆街含家鏟 點威脅到美國

唔好諗咩任務
twitter完全係當佢係普通social media咁玩 就唔會覺得悶
你自己follow下D球員 明星 資訊又updated
睇trending又多花生食
一時就圍屌tencent出垃圾pokemon game
順手插埋tencent其他野 (social credit system)
一時就欣賞/恥笑美國巨腸自貼巨腸
見人地講開咩都搭下咀又會R到人follow你
(仲要唔一定是但一個黨fans)
有外國人follow點都好過你香港人自己圍內瘋狂like RT啦
之前講開BLM 唔洗一定要人認同你撐侵/糟先
我講支共點當黑人係狗咁趕 又R到個非洲記者follow
國際線connect其實可以好簡單

你啱

hashtag其實唔可以狂落
唔係就好易比人當spam 其實都已經講咗好耐

Don't Over hashtag.
One to two relevant hashtags per Tweet is the sweet spot. Remember: character count matters.

Agree

各位玩開Twitter 嘅手足請好好參考樓主嘅建言

twitter係網絡垃圾桶，係裡面同人理性討論係不可能

其實應該針對
#Chitter
#TwitterCenconship
呢D
你最多都係出埋#SmokingGun
叫人投票咁刺激既咩

連登突然有幾個post 叫人all in 侵真係超有問題

根本從來都唔應該咁拉票

真係成日見淨係一大堆hashtag嘅retweet

twitter用家同FB youtube比係left leaning d
不過點都有正常人嘅 就算少都好
(有同英國人 美國人democrats DM傾過
有個印度人想video conference 不過我唔想 )

啱，唔打直線

你唔見好多出征post咩
我就係見到先忍唔住開個po講
as mentioned 我自己就唔主張叫人vote XXX
認清支共威脅我收貨啦

要講到大陸可以要脋美國總統，總之唔好閙人，要扮到好驚訝

唔好話咩總唔總統啦 係American way of life
所以我上面講係好多日常生活野落手

好似呢D咁 就算佢再憎侵都唔可以否認
(亦唔係fox news 唔會佢一見就反感)

真係勁趕客
講真美國人嘅總統大選關你香港人叉事咩
情況就好似香港區議會
一個美國人嚟加把口
話唔投獻世派就係on9乜乜勿勿
美國係作為世界大國好影響全球局勢
但美國本土嘅人的確冇必要諗選邊個總統對世界更有利
再去聽千里之外嘅人嘅意見

twitter用家已經唔關lean邊個政治光譜事，任何唔同意我既就集體恥笑網絡欺凌或者兩方各自辱罵，同理小學生無分別

推樓主
依家真係勁多倒米tweet
成個國際線cry baby咁

Foreign policy 從來都唔係左右總統選情嘅重要因素
更加唔應該指點埋美國人現屆政府內政表現點點點

咁總來都係搏一搏嘅 HK成個movement都係
當你說20個有一個中已經算中jackpot
or 你唔預說人 你嘅tweet總會有路人睇到

twitter文化係幾toxic

不過一開頭大家揀twitter去connect係有原因嘅
亦真係最多政要用 目前未有其他alternative 咩parler又未成氣候
(可以同時上埋FB reddit youtube)

係，所以貼完文宣就閃人，唔洗同班on9講野

first priority 應該都係health care, tax (cut?)
唔講其他 一講大學free班後生都濕晒啦 比我都會

睇人啦 睇得出leftard梗係算撚數
有D都係正常人 見過有democrats撐tiktok ban
咁咪可以再講下睇下有咩common ground
唔講說唔說到人 了解下人地民情都好

依家會睇埋疫情處理

其實Twitter 都係鬥人多同玩sarcasms
我反而唔明點解你哋要咁認真同人討論

Apparently dems candidate就係仆街冚家剷
唔食住個勢上綑綁埋香港議題，反而回歸理性
想用論點說服人

呢個世界真係咁理性就唔會有咁多藍絲啦

咁侵係抵屌ga la
係mainstream將every single death pinned on trump呢樣有問題
我成日都話疫情係好嚴重 which is tragic
但係ON9 tiktok challenge走去瀨廁板再惹出幾個群組闔侵咩事

其實我自己覺得啦
唔係有頭有面 求祈是但一個無人識又唔係政治人物嘅人
係Twitter 講野 影響力唔會大得去邊
就算有個咁嘅幾千人都唔會有乜影響
連登我覺得都無幾千人玩Twitter
人地個TWEET 發得大個啲都以萬計

暫時都無有頭有面嘅政治人物 ALL IN TRUMP 唔好咁緊張啦

簡單講 都係睇人啦
有troll嘅咪一齊troll下算
但都有好多人認真長文 唔係點會有threadreader app

無錯

咁梗係唔係話你要一個人改變人地國策咁啦
好似上面講咁 you can make a difference
說到一個tiktok kid 佢再話比family & friend聽 已經唔同

on9，單方面censor都唔屌？

我幾時話twitter做得好好
我開嘅PO都自己貼好多link講twitter double standard

Joe Biden疑似在任VP時經Hunter介紹同烏克蘭能源公司公層見面

咁我都同意你講 講野要有根有據唔好拎堆FAKE NEW 內容農場野 TWEET
但我始終都係覺得 首先你要個D KOL 同你有相同意見
又要覺得你意見獨到 再選擇RETWEET 已經唔簡單啦

如果我係KOL 都會搵啲有頭有面去RETWEET
而唔係是但一個得一千幾百FOLLOW嘅人說話
我唔係抹殺可能性 只係我自己覺得 機率唔高

BTW 係Twitter 做giant baby個類香港人 都真係ON鳩嘅抵屌嘅

有人推緊#chitter 其實我都好有保留
如果你記得twitter點幫HK 點清bot
(again, not saying censorship is ok)

其實又唔關咩有頭有面事嘅
你比到D point insight 其實就OK (都試過幾次)
就算佢唔RT 睇過入腦起碼都係將HK人嘅perspective帶到世界

幫巴打推推
其實係真
你貼文宣大腦會直接skip

總有新發現 咩人都有

悄悄話
我見到好多香港人洗版我都會
整文宣巴絲係好有心 D infographic係好靚
但再靚用黎洗版都係好趕客
e.g. 一講huawei 就幾十隻trojan horse

懶係中立咁引導 效果會好好多
好似正常人咁傾下計先有位入
當然擺明左膠痴線佬就唔洗理啦

A

有J.侵 approved this message

仲有其實silicon valley反侵都唔係咩新聞
有bias係真 不過never trumper =/= 奶共

mainstream media外
好多youtuber都可以share
(當然會有左膠話youtube唔算credible sources)

好多分別住過鬼國台灣嘅外國人youtuber可以睇
e.g. laowhy86, serpentza, dream lucid

pish

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

我留comments都係主要講單野點樣破壞freedom of speech/ 屌佢同支共啲關系算
廢事話人自爆自己香港人撐侵

見字飲水
見字坐直

的確係
擺到咁明人地只係當你spam 拉票機器

見到 #43 呢下我自己都
估唔到有咁嘅影響 big tech 推票

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推

…

，

我無直接話要投侵
係講twitter個做法好似支拿咁

總知引導佢地自己諗就算 咁都唔識醒get唔到就抵美國閪冧

Push

喺度開台

我唔主張主動提香港人身份
不過有時香港人身份都有用嘅
因為我地又真係比佢地清楚支共D衰野
(as you know 有唔少人係撐香港 同時撐Biden)
但唔會咁講囉 都係想避免看得自己太重
可以用下 #53 嘅外國人代我地講

喺度開台
喺度開台

Pish

咁照copy

都照

twitter 做緊泰國線

push

我明你意思 我認同既
不過我比較悲觀 過左一排啲同時撐拜登又撐香港既鬼佬只會更少 即使後來有外國名人出面講 都唔會引黎太大迴響

push i

推

嚟喇

油dee

泰國手足

求求

花花

辛苦you啦

H

未問過樓主
可唔可以推po

男友

唔辛苦

好難

岩岩聽緊個podcast都有人突然講到HK
個鬍鬚佬講

樓主 介唔介意
一班人入嚟推po

...

空白

我好少自己推自己po
有人睇就睇 無人睇就算
佛系開po
(有一排都對lihkg灰咗)

咁多位咁落力推

真係好die hard會自動波做野個班應該唔會上連登

同鬼佬傾政治，唔好咁睇得起自己，人地唔關心東亞局勢好正常，foreign policy佔佢地既投票原因低於10%，人地就係關心trump退出環保協議多過關心Joe係共產黨隻狗，你話人China Joe有乜意思？

香港左膠之所以膠，係因為我地係冇基本人權民主自由既情況下關注環保、平權，人地美國社會發達，關心環保、平權果d好應份，唔好郁d屌鳩人leftard。

同美國人傾政治，講下你香港既情況，同埋點解香港majority 會支持trump，咁樣已經好足夠，唔好打算說服人，你當你自己係比個小小既意見美國人，唔洗下下要講服人轉投trump。

咁我繼續叫人入嚟

有自動波呢班梗係好
我就係驚有人倒米抵銷返先忍唔住係到開個po

我專登開嚟睇

我咪就係叫人唔好看得自己太重
可以令佢地(特別後生一代)知道強國係仆街含家鏟已收貨

油dee而家好少去故台咁

真係少咗
呢排少忙

呢個po上到時事台熱門，但係上唔倒所有台既熱門

唔洗咩一開始扮中立咁on9，你係咩咪講咩，你話我係香港人，好多香港抗爭者支持trump唔鐘意joe，點解點解慢慢講，最後尊重返人地既決定，果票係人地既，人地投票選總統除左東亞局勢都仲有其他野考慮，中國問題只係選戰一部分。

多啲開台補數

認同

呢個都ok
直接講明香港人支持侵係因為佢反共已經夠

如果咁都仲死撐應該都係tankie左仔黎
個d可以慳返啖口水

畀mon po 人士睇下

禾係

咁我去咗d故台算

有冇見TUT
好耐冇見佢

你唔係

電台召喚油dee

有啊今日未開姐

你又知

早晨

講埋前因後果

我講嘅中立都係relatively speaking
因為真係見唔少香港人頭像 bio都MAGA red wave咁真係.....
我唔會隱瞞自己撐侵咁ON9 (不過都唔會開波就講)
係唔會好似die hard粉咁盲撐
你開波識屌下侵防疫屎 成日9UP 人地觀感已經差好遠
起碼知你唔係盲粉

我代嘅咋

邊個mon我po

推咗先

唔應我

想奶？

琴日upvote咗你

開台

大把人mon 連登啦

我唔識佢 可能佢係外國都出名 我認我唔係好識外國啲野 眼界唔高
不過我就係想講既係 即使呢啲人會提及香港 或者直頭為香港發聲 又可以引黎幾大迴響可以真係處理香港問題？
同埋外國人或者會有自己另一套9唔搭8 半真半假既睇法套落去香港 然後mislead其他觀眾 久而久之就變成佢地既睇法
先係啲外國後生仔係2/3月話香港reopen左再爆肺炎既fake news 叫人stayhome+social distancing
再黎就係Netflix 有套講fake news既將香港示威同fake news溝埋一齊黎講

所以我自己先對個前景更加悲觀 不過twitter線我都會照做
利申 純粹討論下

係

吹雞師

真係乜都關香港人事

好開心啊

upvote?唔明

車震

油～

咁你話成日都好hit就唔會
但其實一直都有人講到 支國威脅論
驚人誤解唯有自己國際線上出多D線

前CIA上podcast講強國同香港問題

拼拼

代吹師

推 post 啦各位
by 愛護連狗力量 主席

拼～

如果你有睇晒
我就係話 唔係乜都關香港人事
唔好同外國人講要投邊個 而係how is America threatened by CCP

終於有個正路啲嘅po

開呢個po前都有諗過係咪要開
定係開咗都係晒氣自說自話

頂唔順了訓了
最後一推

白b

早啲休息

pepe

離題
泰國示威個邊又係，有啲手足唔知係英文唔好定點，個語氣好高高在上命令人咁

Bye bye

綠b

連狗好可愛

早抖

車在瞓

或者我喺呢度呢個template畀你哋同左派膠講唔好揀拜登

Despite Donald Trump is a undeniable asshole, but his opponent is not a saint either.

想錫你

耶

turd sandwich vs giant douche

依排忙唔忙

主席
聽日駛唔駛返工

開始忙啦

蛋妹
要呀
有野要返去搞

pishhhhhhhhhh

主席

hello bbg

yo

你好香

halo

你都係

miss me?

左膠係唔會聽人講
左派都仲可以

我quote WaPo篇op-ed
With Donald Trump, I know what I am getting. He wears his sins on the outside. For good and ill, he runs his administration. I worry more about his incompetence and vacillation than I do about any dictatorial tendencies. On the other side, however, I am increasingly persuaded that what I see in Joe Biden — whom I first met in 1992, and whom I believe to be a decent person — would merely be the facade for an administration, fully backed by both houses of Congress, with an agenda that would seriously damage the nation. The corrosive left-wing extremism of 2020 would be ascendant, while a smiling President Biden assures the country that everything is fine. Trump, for all his flaws, could be all that stands between our imperfect democracy and the tyranny of the woke left.

左膠會真係話侵dictator -完-

扮乜撚嘢吖！
你條西環狗條尾露左喇！

有冇玩Switch

not you

白白b

check it out唔打

use lin dog icon la
so cute cute ar

綠bb

今晚有咩做啊

今年好癲
睇泰國d tweet

2020真係多嘢

冇
你呢

冇乜可能嚟緊都會買mh既

Connect係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

燒燒燒

泰國

遲大到

有一路RT呀都
#whatishappeninginThailand

冇玩

蝙蝠

好熱呀

唔緊要

油b

有咩做

晚晚都差唔多，諗下野聯絡下朋友咁

罰你去埋基巴到幫手

你又知係你

又話陪我睇日出

我有泰國手足

我玩電話姐，都可以陪你架嘛！

睇泰國d野睇到百感交集

即到

很好

有冇事呀佢

錫錫

有冇諗返起以前

啱，希望大家沉住氣唔好一嚟就狂屌拜登

Help push

睇住啲報道
個心情同上年一樣

今日咁早既

政冶零分真係唔好亂講野你以為自己國際關係專家？share下香港新聞、同鬼佬吹下水已經一百分

咩反應！

自作多情

做運動

安全最緊要

#MilkTeaAlliance

唔想俾你錫

按錯負皮 yoga?

國際線有任 請每日推Post

有,d眼淚郎緊

飲水啊
坐直啊

yes 我要瘦肚腩！！！

tut上水

pushhhhh

bioshock都幾好

個youtube完全係textbook

巴打啲post都好有用
已follow

有主角威能就好

喂~

樓主高質推

咁早嘅

2點唔早啦

油 tut 到

對我來講算早

喺邊

冇聽過

玩Twitter 係要玩美國時間的

有用po 推

基post

雙人帶氧運動

喊出嚟

玩美股 係要美國時間的

有米

會反駁左膠 但唔會HARD SELL TEAM TRUMP

正

同意

同你？

sweet sweet

今日又成功咗次
其實真係唔關咩有頭有面事

sleep

仲未瞓

U2

星星

我都岩岩痾完

其實打國際線同識朋友差唔多，你要同一個陌生人打開話題都係首先搵common ground先架啦，但香港人出到公海唔知點解會一輪嘴講自己嘢，又或者三唔識七喺度對人地指三道四，平時社交都唔會想同呢啲人講嘢啦，喺公海咁做人地咪當你spam囉

求下你地啦
乜撚都唔識唔該唔好再亂咁打咩「國際線」啦
你地真係係咁有政治觸角香港唔使搞成咁啦
成個kidault 咁喺網絡世界以為所以有人都要圍住你香港轉

問題係trump 其實真係輸梗

我咪就係話 唔係咩都要圍住HK

衰仔樂園邏輯

最叻屌票

真, 好多人都係只係得個屌字, 又沉唔住氣, 如果EQ唔好不如少講少錯, 只分享講得好既文章就算...

終於喺連登見到個識講人話嘅

好過嗰班high上腦，乜撚嘢Save US Save HK。

反侵嘅人，見到句嘢就會覺得，哦，香港人撐當奴侵嘅，咁佢哋仆街都係自己攞嚟，唔使理。

glad to know we can find common ground

咁我個人係好講理性嘅

我要重申，有得揀我真係唔會投拜登。我最鍾意嘅係Bernie同埋Elizabeth Warren。不過就算鍾意，我都唔會buy晒佢哋全部嘅觀點。

Anyway，你要我揀嘅話，我會揀個focus美國內政嘅人。打倒中共緊唔緊要？當然緊要啦！但係美國內政而家立立亂。你睇下EPA點樣reverse返個廢氣標準？EPA啲科學家又唔可以講全球暖化，CDC又被矮化，sideline ，教育部Betsy Devos自己開for profit college但係可以掌管student loan regulations，仲有搵個醫生嚟睇住HUD。運輸就搵Mitch McConnell個老婆趙小蘭。

成件事係chaos。

叫啲垃圾左投Trump係無可能
應該扮係選民再扮係白票撚
兩邊都垃圾
今次射比綠黨都唔益佢哋

用熱狗式屌票就可以了

注意 唔好扮美國人

我空acct講到好似有票咁有咩問題

deception

食屎啦你

又嚟道德抗爭
我真係理撚得你
咁得閒拉多兩張白票好過
而家個選舉本身都已經唔撚公平

.........

講到口臭了 唔好當人弱智
人地查bot起底都做得好足
仲有好多好似 botsentinel 呢D (我最近先發覺我ac有比人查過幾次)
再講 你唔係當地人邊有得扮 誠信好重要
有咩令人懷疑佢地只會更加信咩russiagate foreign interference
我開個po都係想自己友唔好倒米
點知你入黎話扮美國人

你係咪覺得我會 「利申:大家都是美國人,不用分那麼細」咁樣
根本重點唔係你係咩人
或者根本提唔提都唔重要
只要不斷話兩邊都垃圾瘋狂屌票
射比其他細黨都唔益紅藍兩黨咪得

子華: 若要人不知 唔好太低B

How China Built a Twitter Propaganda Machine Then Let It Loose on Coronavirus

咁既然 根本重點唔係你係咩人
又點解要 扮係選民再扮係白票撚

我就真係理撚得你喇

無票但係喺度叫春嘅戇鳩仔

Agger